唱k

炸野勁好味

邊間 咁正有炸雞食

應該red mr

好多著仔

死肥婆食咁多薯格
D屁一定好撚臭

影得好靚，我都想唱k, 好耐無唱了，無錢

Mr.

薯格好正食多多都得

岩

食左勁多炸野

食極唔肥

199+1

任食？ 唱到幾點

好好食🤤不過冇芝士醬係差咁啲

依家走了

要點茄汁囉

炸嘢幾錢 定包埋199度?

包埋 k buffet ah

咁都抵屌哦

Red mr 個芝士焗西蘭花 可以一戰
某次同fd 一晚叫左三份

唱k再食炸野會死

True

red Mr 個黑松露薯條好好食

199咁抵屌

抵啊

我唱歌好好聽

想食

係

幾個鐘呀

貴

6

ok la

好想同翼翼唱k
瘋狂食炸野

等我為翼翼準備芝士醬

想食香草辣雞翼

neway 百幾蚊唱三粒鐘……淨係送嘢飲兩杯

我想唱綠野仙踪

當自己歌手咩

去唱k唔鳩嗌即係無唱過

冇錯一定要搵D快歌大聲叫下

死了～都要愛！

真係？ 我要kfc嗰隻味喎🤤🤤🤤

咩黎😂

唱左差不多先生 好撚柒

~_~

好好聽 祖好靚

春卷

仆街啦 翼

好靚